聽日6點 集體去鴨記買雷射筆

如題 聽日6點 深水埗 A2出口集合
夠膽拉哂我地全部愛貓人士
依家買雷射筆撚貓唔得？
一定撚狗嘅？
歧視貓？

可以

邊條街d鋪頭有得買

DLLM 買爆

整個鴨記半日遊

Join😂

之後一齊開著佢呀！射撚到佢高潮

真唔真 原本聽日真係真係念住去買枝.... 今日搞單咁既野 組隊去好似過引d

唔好落單

Ok

入黎玩貓啦喂

講明先 依家轉各自買 唔係組團

愛貓入 聽日6點 各自去鴨記買laser比貓玩